Iphone XS個M字額好煩

打乜game都直接會冇左一邊制

笑左 未用過唔好出黎柒啦
宜家得 XS Max 未Fix 個比例先會遮住

我就係用緊，食個雞都禁唔到邀請，你唔撚知就走開啦

玩埋d垃圾game 係咁

反轉部機試下？

用家問題

係咪你成日換D有塵既電話先唔知新機有呢個情況

反轉係得呀，不過見到我妹部X冇阻住真係覺得買錯咁

隻game 未fix個比例瀨部機 on9 仔有樣睇

點解XS唔係同X一樣

會唔會係iOS 12問題

唔知佢個妹有冇升iOS 12

得max先未fix呀on9
用開D有塵IPhone係識多D

咁係個apps既問題